True wireless 真無線耳機討論(13)

開新Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
Jabra Elite Sport 升級版
Bragi The Dash pro
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(12)

麻煩1001記得開post!

想問下Jabra Elite 65t同Jabra Elite Active 65t

講電話時, 是咪stereo兩邊耳機都有聲??

原來已開左(13) POST
我過番去問...

有無巴絲用 earin m-2 ?

earin m-2 可唔可以同 avantree bluetooth transmitter 做pairing (因為有aptx LL 低延遲)

即好似條LINK 咁

岩岩第一次試左無線耳機
beo都幾令我對真無線失望 2千蚊得出黎係6百蚊有線既聲
希望係我對display比人試殘左 唔係本身就咁柒

Zolo Liberty+大家覺得點？
有石墨烯技術
充電量有成48個鐘
睇外國網好似幾多好評
但呢度好似冇咩人講

我都想問呢個，雖然電量好夠，不過要用返手機先可以較大細聲，其實係唔係冇咩耳機可以唔用手機就咁控制較大細聲／聽電話等功能？
利申新手

65t 喺巴士地鐵講電話只係聽到背景聲

bragi dash pro amazon $219 抵。 其中一隻最好

早幾日去咗b&o到試 H5明顯好聲啲

active連鎖果幾間全部都無貨

你知唔知就係你啲人，帶住耳塞傾電話，全車聽你傾電話

我知係咁之後就唔會用耳機講電話
做乜姐你

邊個巴打有衛記會員 想買隻soul

請問Soul ST-XS 同 Xpower Clearx 比穩定性，音質係咪前者好啲？
如果係
邊度買平啲？
有錯請屌
利申：新手

預1千買耳機，而家有無機做到打機聲同步唔延遲？？